［殺狗會］我們的賭博日記13

冇人開代開

輸到仆街 搵人打救我